朗拿甸奴或被判監禁6個月！已被羈押不允許保釋

據《馬卡報》的最新消息，在當地時間週六，朗拿甸奴（Ronaldinho）和他的哥哥被送入了亞鬆森的看守所，此前法官下令將他們兩人羈押，並不允許被保釋。
由於持假護照進入巴拉圭，朗拿甸奴和哥哥在本週被捕。因為拖欠環保罰款，朗拿甸奴的護照在2018年被巴西的司法機關沒收，這次他們去巴拉圭便偽造了假護照。
當地地方法院法官路斯迪亞斯向法庭解釋了，為何在庭審結束後不加保釋，而直接將朗拿甸奴拘留的決定：「有充足的證據證明，朗拿甸奴使用了虛假的文件。」
《馬卡報》表示，朗拿甸奴和他的哥哥可能會面臨長達6個月的監禁。法官路斯還解釋了為何不允許朗拿甸奴被保釋：「這樣一個非法進入本國的外國人，（被保釋後）有逃逸的風險。」
（林登萬）

入到去有地道出番黎

入監房仲有冇得影

佢係點解覺得佢自己用假護照係冇人認到佢

呢個真令人費解，佢係咪太耐無落場，睇足球新聞無自己所以唔記得自己係世界級球星

都唔明點解會有人吹奏肥馬，細哨》》小花
d私生活真係...細哨26歲已經到頂 之後已經收左皮

唔係無罪釋放左咩

坐監都咁開心

監房世界盃

巴拉圭記者埃爾南-羅德里格斯，拍到獄中羅納爾迪尼奧的生活狀態。 巴西環球體育向監獄官方證實，確認照片的真實性。 照片中，40歲的小羅身穿背心，帶著標誌性的笑容。 據悉，小羅和哥哥住的是單間，還有毛毯、床墊等簡單的生活物品。 不過，小羅和哥哥的一日三餐，不是監獄提供的食物，兄弟倆的團隊律師從外面帶來“外賣”。

羅納爾迪尼奧居住的單間，內部還有一個小陽台，兄弟倆可以曬曬太陽。 當地時間週一，羅納爾迪尼奧兄弟可以暫時走出單間牢房了：這座監獄將舉辦室內足球賽，屆時，194名犯人分為10支球隊進行比賽。 足球是巴拉圭人最推崇的體育運動，巴拉圭足球歷史上，有過奇拉維特等舉世聞名的足球巨星，即便是在監獄，也有競爭激烈的足球比賽。

監獄中也有足球賽，還辦得很火熱，不過，作為曾經拿過世界杯、歐冠、西甲冠軍、成就世界足球第1人的小羅，卻不能親自上場。 考慮到羅納爾迪尼奧的超高人氣，小羅所到之處必然是氣氛燃爆，監獄方面也不會讓小羅過多的露面。 巴拉圭記者的消息稱，監獄管理層將允許羅納爾迪尼奧觀看其中1場足球賽。

佢自己都無得踢

其實佢真係會以為冇人認到佢咩

平時啲傻西明星仔出街就成日以後好多人認到佢
到真係超過巨星反而就以為冇人認到自己

撚信你難得有巨星係自己下面點會唔比佢踢返場

坐監都好食好住

佢個笑容佢個比人感受到既精神上既自由

仲好似開心過無坐監既香港打工仔

有金球獎得主做嘉賓

佢喺個監獄裡面應該係VIP, 大撚巴人respect佢

頒獎嘉賓派煙仔

咁撚有錢囉多個國藉唔比咩

成個火雲邪神咁

佢唔係有歐盟護照咩

監獄球王

比人沒收曬兩本？
但係又唔整返自己國家護照